有無絲打都鐘意J靚手靚聲(4)

(1)
(2)
(3)
這裡不是交配post 想交配死9開喔

對 新會然

新手留名

豆腐仔留名

求評語

撚貓巴打隻手真係好好j

係 心心眼呀

手指唔夠長

個人中意無青筋 手指幼幼嘅手

隻手好細 18cm多啲

愈來愈多痴女

求聽

潛左下水咁快就post 4

巴打把聲幾好聽

幽靈b巧耐無見

追返之前啲錄音丁下得巴把聲先

又有手睇又有貓仔睇 正

感謝正面回應

上下水先

相呢

入黎放低條脷先

痴女全面進場

靚手靚聲

毒撚無人理

你睇返上面 邊有無理

指甲

得巴做咩姐你

靚聲

Hihihihihihihihihihihihihi

無人記得啦

Hihihihihihihihihuhihihihihi

托海其實我留意左你兩個post，
你係咪hehe?

拓海又唔係巴

剪完指甲4日又長返

同埋你有無認錯人...呢個拓海名前面有一點

相呢ching

你點知唔係巴？

呢個post個拓海正係開過一個post 你起下底就知

波b好留意我

想像唔到女仔叫藤原拓海

無人在意

姐係你當我死既

愛的表現

你當我死炸

哪有 我係咁hi你應你

你唔記得

你老屈

你諗下囉

我個腦裝屎 唔想諗

最緊要睇樣
有靚手無樣有L用

咁一個男人唔靚仔既話 我覺得對手可以幫補下加分既

呢個真

唉

點呀傾下計 我唔想訓

食完A酸睇下點囉

咁你記得未

都話個腦裝屎

回來了
Btw 今日係咪得巴生日

宜家都好左啲

有人記得

我屌
生日快樂呀天線得得b

Happy birthday to u happy birthday to u
Happy birthday to duck ba
Happy birthday to u

因果寶 好耐無見你

得巴我真係恭喜你啊 大一歲要出j圖益街坊嫁

正係記得今日選票

失望

好彩冇記錯 生日快樂得巴
唱返首岩布仙尼俾我哋呀

算你啦 thanks

廢是比你地笑

波b 好掛住你

謝謝你哦

我地要繼續j手發春瘋狂ff

唱歌gogogo

生日要開心嘛 笑下有咩所謂

近排好忙好夜瞓 但又想鳩hea吹下水

咁多啲抖啦 我永遠在這裡支持你等著你

唔想比大家恥笑喎

咩恥笑 我地笑住祝福你大個變21歲仔咋

唔制

你錄音講唔制呀 好可愛好m feel

要嗲聲！！！嚟啦得巴

你錄生日快樂比我聽

連登有愛 波b i love u

連登有愛

禾吾識錄啵

我最有愛

借口

禾熄左電腦上床玩手機啦 典搞呀 禾正係識手機錄因

手機up上google dive

比啲時間我

是咪有得j波b 我唔瞓住

禾把聲吾巧聽架

好野

How

錄完音個到禁分享至google dive

我個email...咪自爆囉

開個新

巧麻煩喔

好囉咁

講明先 把聲唔好聽男人聲黎 見你生日先比下面咋 chan chichi個名我鳩改唔洗理

我好撚大犧牲呀屌

好唔情願喎

聽聲總會聯想到係某位認識嘅人
好啦j完我可以安心去瞓啦 早抖波b得巴

有咩..可能天生閪聲閪語氣

早抖 多休息

早抖

都唔係姐

屙篤尿我都訓 壽星仔早抖

早抖啦各位

你把聲都幾hea底

左邊係我同學手 右邊係我 佢隻手超大隻 如果2隻手疊住 我成隻手既闊度先等於佢既4隻手指

準備訓丫嘛

叫佢拖實你❤️

波b把聲聽落好似我大學同學

我日頭又第二把聲黎 一時沉一時高

j唔j得落?

波b把聲好似我best fd

咁勁既 我係咪大眾聲

波b明明係女仔聲 又有白滑手仔

sleep with me

係咪啪得多 啲關節位太粗
但青筋

波b比隻手仔我拖

我又拖

一人一邊 3人行

得巴啱啱訓醒

係呀

台柱生日快樂

台柱今日毒在家中

得巴生日快樂呀
雖然咁講 但而家心情好低落

的確係
生錯日各位sorry

係生在香港既錯

好撚灰

學bob叔話齋 林鄭當選香港就含硬撚

唉曾俊華當選咪又係一樣

灰在自己無得投票表達意見

得巴生日快樂 我都有j你把聲

曾俊華當既話唔洗含得咁辛苦

都係食五舊屎同食十舊屎既分別姐

睇想食多定食少囉 依家選左都無得點 應該話由一開始都無得想點

今日有無J圖 睇下蔣介石先

正 開大火炆港豬

多謝支持

I'm back

生日快樂啊 得巴
Btw, 研究緊點upload段錄音上黎 唱生日歌你聽🙈

花見絲
一上黎就放閃

學波b咁upload上google drive？

咁有我心
連登有愛

😭😭我又要男朋友

係咪fail

連結共用個到轉轉佢

手很美
加大力度識男仔 各位手控絲

對靚聲毫無抵抗力

手靚聲靚心地唔醜得去邊

你話你男朋友？

aga每次新post入黎睇完呢張出返去

沒錯

唉你繼續曬命啦 禾繼續葡萄

好快絲打你會迷失在這場愛情遊戲

其他唔好睇咩

我得左啦

多謝哂你呀

我覺得幾搞笑幾得意

隔離post有隻擬似靚手

咩post 巧正呀

想入去奶手

得巴生日快樂呀

waa

矛人同禾一齊迷失

多謝得巴

Thank you

想求個鑑定

手板細左啲 手指好長

有個post話拎唔番隻羊，集思廣益拎番出黎
揾唔番

我返黎了

拎去笑

正呀
between得巴生日快樂
21歲卜卜脆 好青春

唱得咁難聽都話正

搵下先

我無笑呀

嗰個巴打有黎po過圖架 睇左張360度認得佢

你上次話聽唔呀麻

巴打唱歌勁好聽 好後悔上次冇聽到
Btw，唔知可唔可以點歌呢

唱得幾好聽呀
btw生日快樂呀台柱

如果bgm細聲啲人聲突出返啲就perfect池

我記得個post 有人話餓下隻羊等佢瘦啲就出得返黎

好有創意

上次比人笑喎我

Who黎架 好似有啲似南柱赫

巴打 手仔more 唔好救羊仔住 救左我呢個餓鬼先

好聽咪笑下囉

笑我難聽喎

我冇笑喔 係其他人笑 我要點歌啊 巴打

睇下識唔識唱先啦

浮誇/淘汰

我國語麻麻

我的快樂時代

徐康俊
我地拍左拖幾年架啦

想聽得得b唱香港料理

牛肉加蔥花

有機會先啦

要烏冬嗎

坂口呢

唔好話比佢知
between 佢地出左名好似 好似係

照燒啲雞柳又試下

咁 真好 我男朋友係岡田將生

Hehe?

然後海鮮湯 伴醬醋茶 還未完又再加 屌

呢句野我睇左三次先睇得明 眼殘加語障
第二張勁似樣！

就呢首啦得巴

頂 我以為話佢地好似係hehe

呢首好易唱啦 咁都走到音得達哥做到

熊仔頭隻手

喂唔錯喎 孖生play
櫻蘭對雙胞胎咁

係呀！！次次睇佢d片都focus左隻手度

咦 光馨

佢對手真係勁好j

正 2個版本都睇左

諗起以前收埋好多光馨h文
唔見哂

呢排loop返啲片成日集中唔到聽佢講乜

新片摸大脾

另一種層面上既同好！！
好多年之前仲會去貼吧睇

掛住望佢對手 要倒返轉頭認真聽多次佢講野

成日去
得個度先有高汁文
唔高虐高h都唔㩒入去

次次都直接去精品搵
有個光馨坑追左好耐 上個月去睇返都仲未填

得巴係咪練緊歌

佢好白淨 啲動作又搞笑 好可愛

不了
駕馭唔到秋官既經典名曲

咁屎點練都係屎

天線得得b牛一去左邊度蒲

要有自信呀得仔 你得架

禾男貧友隻手仔都巧睇架

無錯

已經開到4 追唔切

上一上水先
我係恥笑得巴第一人
但依首風爭啱得巴聲線呀唔係氹你

有靚手仔就有動力追㗎啦

巴打

我一開始以為得巴唱大長今嗰首

唔會啦

真毒係屋企過

得巴唔係有女朋友㗎咩

不敢想像

唱動物橫町得唔得

無呀

飛飛呀飛出去～

絲打？

我都想問 真係好白滑

同埋巴打應該唔會戴呢種手鍊
但絲打對手靚過我

求食評

係

天生 真係多謝我娘親
我嘅手掌比一般女仔大好多
但啲fd都話大得嚟好有骨感

手鏈係媽送 話我咩五行缺水 金生水

今日隻手夠血喎

做我女朋友 我會比幸福你

有巴打留意我

咩屎 我係樓豬喎

點解咁多樓主

有個功能叫更改名稱

睇落唔錯 係有啲乾姐

長知識了

工程狗

dry

跪求得巴隻手仔 好耐無更新啦

波b又改文青名

係係係

我要扮文青周街盪

究竟點整到啲青筋出黎 係因為打丁定拎得多重野

唔係整嫁喎

短袖得巴

抆起左隻袖姐

得巴睇醫生？

咩喎 我9up

比我地逼到癲左？

覆診 塊面

咩事要睇醫生
好彩無影響隻靚手仔jack

都話食a酸醫爛面

工程好呀，我以前都算係做工程行業，落地盤返工
巴打以前讀咩？

sorry無追足po
進展如何，聽講食a酸好辛苦，我以前都有考慮過食

安全主任 ？

唔算辛苦既
塊面會好乾囉
同埋會甩皮
啲人話食a酸個人會燥
我又無喎

Ee

做緊AE

好撚辛苦喎
加油巴打

不了

隻錶好型我中意

好有安全感感覺
已J

... 哼我都唔搞she she

咁姐係男定女

眼鏡

眼鏡正皮

巴打食左幾耐a酸？

第三個禮拜

好快就白滑返㗎啦
到時帶你出去溝女

女黎

Jed

AE有前途呀，專業人士
之前做地盤環保，安全都做過下，正宗hea工西工

樓主幾時肯講自己點解改呢個名

我要無暗瘡炸

靚手仔溝死女
我d皮膚都唔好，但又怕死唔敢食，身體唔好

以前自己負擔唔起先無搞
A酸係最後一步姐

中環有間專睇皮膚 會出啲膚比你搽 好好多
其實唔係玫瑰痤瘡都應該搞得掂

分唔分享得
其實我唔係話大面積咁生
係生完又生週而復始，面上keep住有暗瘡
好彩男朋友無嫌棄

香港皮膚激光中心
我jam屋企人盒膏用過 其實都係有微量a酸成分 但冇你直接食咁傷身體
我都係黎m前後唔穩定先爆 每次爆一兩粒大既

真愛

得巴係咪住馬鞍山架

邊個名 我好多名喎

好呀遲d去睇下先 多謝分享
黎m真係 又肚痛又爆瘡

食住控制返先 唔係長久方法
穩定咗就要好好控制
唔好用咁多控油產品 溫和洗面同保濕
保濕唔油溫和唔敏感最重要

等你面仔白滑就俾姐姐呵返

又痛又爆石頭瘡果下真係屌佢老母

好耐無生過石頭瘡 反而中學個時成日生
痛到仆街
你地是咪成日著短褲呀

唔係

之後諗住睇中醫

關事㗎？
驚凍親個子宮？

乖

姐姐

同問
宜家裙同短褲都好少著
日日長褲頸巾 老了怕凍

hello甘心巴打
手仔呢？

終於追完 啲錄音唔係講笑 有進步空間

好似關架 夏天開冷氣凍親對腳會m痛
me長褲長裙撚 未試過m痛

手仔加狗仔呢

點進步法 歌仔都唱埋

狗仔要半年後先返屋企
好掛住佢

我都常著短褲/裙 好彩都冇m痛過

點啊得巴

可能關飲凍野事
唔知成日飲酒關唔關事

點解

搭個嗲先
飲凍野要長期戒 因為長期飲凍野好傷子宮
飲酒就唔知喇 但試過黎m飲酒痛到癲左

黎m食雪糕撚表示

我戒凍野係因為飲/食凍野會令啲脂肪跑去幫子宮保暖 搞到肚對下果度會變肥

呢個我都聽過
戒飲凍野點都有益

去同我哥住半年

點解要咁既

同隻狗狗分開半年好痛苦

夏天好難介

咁你去同哥哥住

夏天會多放縱自己少少
一個月飲一次

咁雪糕呢

其實我口話戒 夏天熱果時我顛峰可以一日食完一整盒dreyers x 一星期五日 lol

夏天戒凍野真係難到食屎

禾日日灌凍水

我日日雪兩枝一升水係度飲

之後就有肚腩仔屌

死肥婆

我已經肚腩大過波 未撚驚過

收聲啦169

我對奶咁細 都好易比肚腩超越

爛面169

你巧嚴重咩 我都未爛面

不嬲都話爛面
一般嚴重啦我覺得

嘻

爛面就唔巧爛埋口啦 我心會受傷

笑你媽 我個肚腩仲未超喎 我訓啦廢事爆瘡

唔好嬲啦

矛嬲 你張相咩意思 性暗示

聽日再9up啦 禾要訓教啦 早抖靚手靚絲

邊撚到性暗示呀

有埋腳奶
ching thx for sharing
ccccccccccccc

道歉露下體手部是常識吧

爛面168都準備訓教
早抖

月球面183表示好撚慘

奶手奶聲奶膊頭 依加連腳仔都唔放過

有身高但爛面你甘心咩！？
俾啲掙扎快啲瞓

高已贏

咁你養返靚塊面 靠樣取勝囉

你又知我有樣貌 ？

咁我好似認錯人

仲有lin頭

得巴隻手真係好好j

我男朋友好lun可愛呀

真係咩
自己又唔覺

好似唔關早訓事 早訓都有

認真
通常男仔唔會get到我地j既點 總之好j

真係睇飲食習慣+訓覺習慣
好似戒糖同碳水化合物 皮膚會好好多

我又係168 咁啱呀

咁多高絲打既 好葡萄

好驚比男朋友知我留言
男朋友有靚手靚聲嘻嘻
淨係玩手都玩成日

知道有咩所謂 有靚手靚聲已經好完美

但我知咁多頁佢習慣係唔會睇 先放心留言
係估唔到開到4姐

喂我又係喎咁啱嘅

隔離post有靚靚手仔呀

咩post

做咩你地個個都咁高
我得165

英國短毛貓 好可愛呀呀呀呀

又多隻撚貓手

我得161,2添

我得163
165對我黎講已經算高

最矮係我？

係咪中意撚愛既男人 手都特別靚🤤

撚愛

好似特別温柔咁

撚貓...打錯字
溫柔既靚手 yeah

鐘意撚狗多啲

why not both
我鐘意撚我嘅手

連登好少撚狗post 冇得j
Btw 見到隔嚟nigger巴post貓都估到實有痴女會post埋過嚟圍爐j

好掛住隻dog

唔知點解有養貓養狗既巴打特別正
一定係啲貓仔狗仔有加成作用

你有冇得上去探佢架 好慘

狗狗叫咩名
趁細個快啲瘋狂影相 不過記得隻手要入埋鏡

衰鬼比你發現左

佢隻手入境ok

可以同靚手一齊撚貓撚狗 啱呀最好就係撚自己既手

簡單飾物/手錶 + 小動物 + 手 =不死既j死女公程式

係
168既特別變態

撚埋我就

快啲彈個15x出黎 唔想做最矮

我仲記得之前中學比個中意既男仔咁樣整我面 佢又係靚手黎 坐佢隔離比佢啲青筋J死 好彩有摸過佢手仔

我都好仲意咁樣整人

波b一定好靚女

我發覺中學個陣啲男仔好鍾意玩人塊面
塊包包面比人搣到勁痛

身高同隻手都jable

我成日比啲女仔玩我塊面咋
點解無靚手摸我

有個男仔雖然唔高唔靚仔 但係隻手又白又大隻 手指又直骨架又夠突出 係差在冇青筋
又細細力咁搣勁溫柔 諗起就覺得自己走寶

實係咁 我太靚啲人唔埋我身
算啦我9up 禾吾是啲咩靚女

就係你地呢啲死仔包 搞到我自作多情以為人地都對我有野

無走寶既話你地會一齊 ？

係呀佢身高又ok喎 177左右 睇下之後有無機會同佢熟返 jable

其實佢有表白 我個陣都幾鍾意佢 但諗左好耐性格唔夾拒絕左
但中學呢啲puppy love諗返起都 仲要隻手咁好j

都可惜 不過性格唔夾既真係會預左散
靚手就大把有得比你J啦

貓post又有靚手

係 其實點揀都有遺憾
繼續J手識返個夾既好過

嗚呀 靚手加英短係雙重衝擊
又好j又可愛

好想比個位巴打攬住 瘋狂索佢陣味

貓貓好幸福
好想比巴打撚下

FF自己係隻貓 坐係靚手巴大脾到比佢撚

呢張隻手其實都ok 不過個肚腩

我反而幾鍾意男仔有肚腩 好好攬好好訓

孖煙通

露腳都正

好仲意玩人塊面
唔得意既都唔整你地啦

兩對腳都正

求評

隻錶同手都好正

得巴你隻手公認好j 仲求評 唔知醜
等我j多兩下先

扮哂野

唉嗯哼 可能啦

敷衍我？

知醜就唔貼啦

得巴一定係睇到樓上有痴女J眼鏡即刻拎出嚟扮嘢

睇完個POST都望一望自己對手
唔錯
BTW
個POST好變態

搣面豬好撚flirty

做咩踢爆我

Hey bro we are ready

咪臭係 咁樣flirt下我搞到自作多情 好彩柒唔哂

唔錯就po上黎啦 呢到有鑑定組

對唔住囉

實係暗爽緊

來來來

才沒有

頂 我又腦補咗把嗲聲俾你
請問有沒有真人演繹

係囉無新錄音既

無呀無呀

不了 廢事獻醜

咁樣吊人癮 傷心

街邊路人d肚腩唔會令我有想J ge衝動
但係男朋友/鍾意ge對象有肚腩仔呢，又會加分
肚腩=軟淋淋>>>腹肌=硬quark quark

唔好咁啦 講到唔錯就想睇

想聽咩

唱肥婆晚晚要食牛腩既副歌

係！！
會瘋狂戳下捏下佢肚腩同攬住 超舒服

係咪得惡搞歌岩得巴

吊人癮 唔好咁衰啦

我諗唔到想聽咩就推左呢首

咁大個女正係摸過老豆個西瓜肚同on9男仔fd啲排骨

快啲搵返個有肚腩既男朋友 全新體驗

明明腹肌先正
好想跟住d坑紋黎lam

腹肌唔會有啲硬咩
我偏向微肌肉/無肌肉

腹肌反而冇乜性趣 欣賞下j下就會
但肚腩仔真係

話冇話冇通常最後都會錄

我開左個post問人有無同另一半傾咸濕野
d人話gay

腹肌望到已經濕哂

咁大膽玩阿姐

我去你個post到同你傾
不過我無另一半

係 次次都係咁 好傲嬌囉得巴

我要手呀呀呀呀呀

呢度都好多人入黎話呢度好多gay佬
明明全部都係絲

整親隻手 連唯一一樣可以自high 既野都冇埋
人生已完

呢種唔會太誇張我ok

做咩整親 我幫你奶下會好快啲

奶手台絲打被騙了 巴打唔使旨意出得返依個post

嚴唔嚴重 做咩整親

咪臭係 話咩個個都係gay 明明我地有波無Jer

反而有肌肉就唔鍾意白白淨淨
但手臂條青筋

俾啲耐性 得巴實忍唔住

梳呀

留底你隻真手

仲唔係打丁打返黎既

貓留低 你隻真手呢

肉球！！！！

唔好諗住轉移視線喎你個隻呢

Shockwave巴
嚟嚟嚟 我哋會悉心照料你隻靚手仔

hello我新入黎
都唔知手有咩咁好j

豆腐b扮到咁生外做乜

藤拓絲學得巴玩傲嬌？

我唔j手唔j聲唔j腳唔j喉核唔j青筋架

唔j一分鐘

傻豬

好傲嬌
口裡說不身體卻。。。

下次改埋名先嚟踩場啦豆腐b

卻很誠實 咪係我地無咁易呃

無你咁多名

比蚊咬

我用口水幫你消毒 2,3日好返 記住唔好r佢呀

咪得另外2個=3=

耶巧衰架逼人用脷奶嘅
我真係唔想奶架！！！！

巴打利用我啲同情心
Between我奶呀

用你隻手摸貓 快d快d！圖圖圖！！

得巴上水未 肥婆食牛腩好易唱姐

俾隻手仔姐姐呵返

推
其實我未聽過，得巴快d開咪啦

得巴可唔可以叫兩聲黎聽下

On9歌黎 不過好琅口

我主人對手

我要淫叫 呀 嗯 依 氣音 啊嘶

借黎奶下

好可愛 貓貓

笑撚死
螢幕前嘅得巴睇完依個comment到底有咩反應

可能練習緊

感謝J圖

即刻自己試下叫幾聲睇下出唔出得街

玩弄手膠絲既巴打！！！！
留低你隻手

其實我有時候都會錄d叫聲比我男朋友
之後佢話唔好亂叫

錄完再聽返自己啲呻吟

波b大膽

佢應該唔敢聽返

我正係可以叫比朋友聽
話說之前係街無啦啦自己叫左聲勁怕醜

比我地聽咪得

好羞恥

打飛機就出嗰陣出錄音

唔好意淫得巴啦佢會見到架

有冇聽埋chok個陣啲啪啪聲

係嗰個po講到我興起停唔到 唔想停
最中意啪啪聲

我都好鐘意

講j手j聲講講下變肚腩同腹肌 而家變淫野post
唉冇手仔睇係咁

無手仔相搞到離哂題 算啦我地幾個圍爐傾住淫野先

慘呀

等緊得巴上水

佢會唔會見我地咁high唔上水架
我冷靜返啦得巴

一齊等

Keep住唱就會進步 順便益下我地

我地要係到冷靜d
去隔離high？

好

成班淫絲

豆腐b都

妖 襯人地訓覺先黎po相
快啲上水啊

得巴where did you go

係咪比我地嚇親 我地唔玩你啦上水啦

得巴呢

我呢

hi靚手 奶返下先

掂晒
點解可以咁白

j住先

大學男神more

呢隻掂呀 又白又骨感 手指長有少少青筋
巴打借黎奶下

話說跟住d青筋黎lam
男朋友會抖大氣

奶完幫我洗返隻手

送d手指仔比你地

好呀 用口水洗岩唔岩

好正呀屌

嘩 葡萄

我要全隻

啲指甲細隻到好得意
同啲長手指好反差

我又玩下先

好想咬下啲青筋

咁咪一陣口水味

剪指甲啦巴打

哇痴線
小二我order咗成隻手背㗎點解未嚟嘅

咁高要求

見樓豬有聽edm
就送我bb隻手比你j

你玩哂啦三月絲

今日暫停供應

我哋點都會等你㗎

奶完係咁架喇 啜埋手指先

佢主動sd比我，原本想自私j
最後決定開心share

成隻太貪心

唔係囉純粹真係覺得好得意
手型靚就j得落架喇

你欺騙咗我哋感情 咁唔夠㗎喎

手指都唔放過

咁白淨 手臂我嘅

即係笑我d指甲 唔影了

得巴傲嬌完未

斬對手比你兩個好無

多謝偉大既手膠組織
大家開心share

你可以我唔介意呀

呢2個who呀 我聽歌唔認樣

唔好啦男神！！

W&W都唔識

得巴起身屌屎忽啦 上水未

借嚟拖下就夠

點解召喚咁多次都fail

最多我幫樓上隻靚手補返d長指甲啦

拖下 怕羞

唔可以拖下要拖到實

點解咁長，我個d短屎得得

你介紹我咪聽囉 依家即去

幽靈b識玩

比我拖下手仔

做咩呀有蚊咬就唔post手仔

嬲左你 笑我

有印唔靚

冇呀話得意咋嘛 唔好嬲啦繼續比我j

頭先睇都係少少姐 唔大影響呀

屌比我fd發現左我係度j手
我再重申一次 我最憎j手

發現會點姐 一齊傾啦

笑左出聲
我都懷疑自己比fd發現左

應該唔知我地j到咁癲

唔好R 搽下藥膏 個印好快就會散㗎啦

大不了一齊J

開心share左俾個fd 佢聽得巴啲錄音聽到好high

傳播福音呀

其實已經一齊j緊

仲有張想唔想睇

找數比兩位絲打 無印良品

我幫你剪指甲

無人想睇咁閃人

其實上個星期先剪完 長得好快

想呀！！！！！！！！！！！！！

正呀

廢手

搵我幫你剪 24小時standby

明明就好j
J完而家可以心滿意足咁去訓教

嬲u

點解又嬲
好難捉摸呀

係咪女人黎

真漢子

男人

講下 無得奶手

神巴加入做台柱啦

唔好嬲啦你隻手咁好j
我去訓喇各位早抖！！！！要養肝護肝呀知唔知呀

沒有資格

斬落黎奶

早抖靈b

激嬲左人

你當我哋班鑑定組流㗎

激嬲who ar

我都訓先 你地幾個冷靜d 聽日比多幾首歌你地聽

我要手

fd

Why

早抖wave巴

早抖啦痴女同志🤤🤤

波b都早d訓啦！

波b找抖

吾巧sad啦 聽日再同你9up 激嬲人就睇下過1,2日再搵返佢

唔搵了 我已經夠柒

多謝wave巴
其實我係EDM新手

買佢鍾意食嘅嘢俾佢 依召萬試萬零

眼瞓打錯哂啲字
聽日再入嚟吹水奶手仔

訓著左
我咩都睇唔到

得巴終於出現

隻手好乾

米飯班主 錄音呢

搽handcream呀即刻又白又滑

得巴！！！！！

大家好

我好呀 屙緊屎 錄音錄音

唔想知喎

好多淫絲

咪又無你份

下 一定要有份先講得

有無我

有無人幫手

唉返工好大壓力
睇呢個post好減壓好治癒

快d派糧，餓死了

原來咁多絲打 廢手先行告退

冇 奶到你隻手濕哂就有

捱下捱下就一日架喇加油！！

入黎夠膽唔擺低手仔

仲未奶夠咩

比多幾張圖 可以繼續奶

gay巴留名

未嬲完!

貼隻手上黎睇下

你話睇就睇呀

...............................................

入黎夠膽乜都唔擺低

我又奶

上面咪貼左

夠膽呀

男神好小氣好傲嬌 成日嬲豬
兩張唔夠j

琴日還琴日 今日還今日

說好的錄音呢！！！
我地首肥婆晚晚要食牛腩去左邊
得巴

琴日食左飯 你會唔會今日唔洗食飯？

今日影 ?

手唔洗日日J

得得b是咪想玩突擊
無啦啦出技殺我地一個措手不及

好啦坐定定等你

我地要架

要每日4次 每次2張

欲擒故縱 得巴識玩

飯可以唔食 但手唔可以唔屌j

不如你幫我對手影寫真啦咁

比我見到你企即唔影

我唔介意影埋其他地方

為左有得j手我會好乖的

豆腐b 影完唔該曬出黎派街坊

好野要分享
好想奶有牛奶味嘅手仔

禾有貢講咩=,=

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

爽身粉味都正

變態POST

得BB味

巴打有無興趣

bb味
好想狂奶狂索

可唔可以繼續鬧我變態

柔順濟味

手指more

嘩啲青筋
又白又滑
點解咁多又靚又白又滑嘅男仔手

咁多手, 我可以退下

唔比

唔比退！！我仲坐緊係度等架

大手 青筋

其實有青筋好柒囉

上錯幽靈船

上我架ae86

我要GTR

More！！！ 好好J

上左船冇得落架喇 拐你返屋企日日比我奶手

唔唱呢首

花心 架船都唔知幾多個人

咁你揀囉

j手咋嘛邊有分花唔花心
一係斬低對手比我拎返屋企

我地好隨便架咋咩歌都得架

得巴我訓醒啦我要聽錄音

極速！！！！！

白裡透紅

好耐冇聽得巴鬧我地

屌你地真係好撚痴線

得巴可唔可以錄音講依句
應該好撚man

agger
仲有呻吟呢

痴線post

啊 嗯 呀

求呻吟

咁都開到4

男神記得今晚留低你隻手

手膠既力量

呻你老母

唔留會點

冇點 呢度會有好多欲求不滿既怨婦

鬧我啦

好m

喂呀你地好淫

不過我鐘意

起死回生

唯毒兄

呀 依 嗯 喔 啊嘶 氣音 kim麼芝 it嗲

頂

唔識呀

收工喇？

收工呀
輕輕鬆鬆

得巴終於上水啦
跪求得巴錄音唱歌

上左好耐

再up相好驚會相認

Ot緊

手仔上水

邊有咁易

我想講我都驚

係愛協撚貓

傻鳩黎既邊有咁易認得出
小心有日行行下街有班女衝出黎奶你地隻手

又要驚又要up
Up多啲

我返night

豆腐b 辛苦哂

追撚手含個個一定係我黎

真心痴線
現實一定係怕羞到爆

我唔介意
不過唔好認錯人

靠手認人

第一眼以為隻手揸住

咁咪無得9up 囉

你個名

揸袋仔

今日同個靚聲仔傾電話好正 仲有得聽伸懶腰係到叫

好羨慕

這些機會

我又要
一陣j靚仔男護

無啦啦聽到呀聲 嚇親阿姐

豆腐b返醫院夜間？

係 佢勁溫柔 完美嘅男人

有冇人

豆腐b去馬 殺呀

Hi

有人 得巴幾時叫

有！！！！！！

將就下
盡情笑
後面真係唔得

嘩真係有架

太遲添

好似在線播唔到

仆街播唔到

等陣！

點解聽唔到

試試佢
盡情恥笑啦

坐等

上高音個時好q

我都想講
好似好過第一次

好q難聽

得巴唱到你當我是浮誇吧個陣
唔知點解ff你射出黎個陣個樣

屌你老母

射個陣會唔會叫

一般都唔會

找完數
難聽到死

係走音 不過好打意

個歌字我專登咁唱

三月絲真係好癡線好正

一次過有兩首

好鐘意聽人叫
明明你仲痴線仲淫

我淨係對男朋友淫架咋
奶手J聲例外

唔洗爭啦
全部都係

做咩讚我 係咪想比我奶手

讚你老

我純過精蒸餾水

好惡 繼續呀唔該

M黎嫁你地班變態

你都係唔正常得去邊

得巴好man

到底係咪你地痴線
定係我痴線
我已經分唔到

得巴有矛手仔c c

冇乜人正常
依個世界都痴晒線

我要奶得巴隻手仔

無手仔呀聲得唔得

兩樣都要

太貪心啦
罰你地咩都無啦咁

你再玩落去 你真係會痴線
但你都要繼續錄音 好羨慕得巴你把磁性聲

叫下比我地聽啦得巴
啊 呀 嗯

真係好好聽

可憐下我地呢啲冇手j既癡女啦

罰我地 用你隻手仔大巴大巴摑我地啦

佢都等緊你拖佢

都係果句

你真係m系

嘩！！ 坐緊車唔敢開黎聽

痴線

呀！！！！！
靚手 多謝男神

唔好呀
唔想成車人都笑

白雪雪

你真係好淫 你濕哂未

粉紅色

扯左啦

白得好過份

痴線架白裡透紅
眾痴女快啲上

兩張夠啦係咪

好想奶

咁得巴係米s

點解可以咁黑

剪左指甲 又比蚊咬

我幫你呵呵

無人

有

摸

你隻手好似我一個朋友個隻

嗚哇好多手

我冇朋友
唔係掛

又一隻撚貓手

撚貓加分呀

Test

手筋

犯規嘅

好醜都係肉

一啲都唔醜 我奶呀！！

戴錶加撚貓

得巴唱歌好正啊 腳都軟埋

竟然開到4

笑到腳軟？

omg 好想成為隻貓

好多J圖！！
睇完真係精神為之一振，充滿正能量
多謝咁多位巴打

我想睇彈鋼琴既靚手

High到腳軟咋

應該無幾耐命仔

有咩咁high

難得可以聽男人聲

收皮啦你

人家好難得有得聽男人聲架

明明早幾日先話同個靚聲傾電話

多仔波b

無仔 嗰個人其實唔識

點解波b個名唔同左

有聲聽都好

小妹今日有得撚貓

波b扮文青

禾扮文青

呀！！！！好得意

係既 其實我玩maskoff聽人音

我都有主子 日日撚佢

好正 我想養好耐 應該要第時搬出去住先做到奴才

試下直接帶隻主子返去囉 通常過一排阿爸阿媽都會唔捨得

咁好 我都想有

叫左想養成一年
最後呀媽出手揾左依加依個主子返黎

唔得呀我媽有敏感
唯有望自己第時有錢搬出去住

好想做貓
咩都唔洗做

唔得
我地做貓 你用隻靚手撚我地

得巴想俾人撚？

得巴做狗好啲 易撚

咁好既 我阿媽當我廢up
唯有撚朋友嗰隻貓 任錫任抱

好好好 我地做貓比你撚
仲以為你錄扮狗吠添

快點來撚我

快啲黎撚我 你把聲真係好正

屌你老母
當我係狗

hand hand

Fuck you!

今日唔洗ot

恭喜哂

2個收左工就派飯啦

派糧呀唔該

屌，好撚正

錄左音啦喎已經

佢把聲真係 j十次都唔夠

我想睇手呀

求我呀

求你造福下手膠絲們

好得意呀你

為左j手咋

之前有個post有人話我隻手ok，求評語

呢個手勢好似揸波

我奶呀巴打 我中意呀

嗚呀巴打隻手同貓貓隻手我都可以呀
睇落好滑好白 係手腕幼左啲

你真係痴撚線
壞腦呀！

啱啱ot完 講呢d

正想講
不過小妹無波可揸

我又奶我又奶 d手指好靚
除左撚貓，我都幾鍾意J揸住滑鼠ge靚手
唔係幾明點解

禾刀係 唯有拎著衫好睇啲黎打下飛機

辛苦啦慘慘豬 搵男朋友仔安慰下

矛壞腦呀 禾撚衰野姐

揸滑鼠嗰陣啲線條出哂黎嘛

揸滑鼠同打字個陣都正 啲手指

有咩？

得巴可唔可以教我寫字

借啲意放手仔

要捉住我隻手教

好撚好j
已經悶到落吧飲酒

好想俾佢揸住隻手教我揸波寫字

好耐冇落 對上一次已經係除夕

明哂

就講就有
得巴真係好體貼架呢

同我傾計囉
今日心情都麻麻喎我

諗諗下，揸滑鼠個手勢都有d似揸波

讚我我會唔好意思

屌你地真係痴線

喂呀你地好淫

揸我啦哇哈哈
講笑咋

好啊傾咩啊

揸波好呀 當按摩

你一丁友落吧飲酒

自己揸啦你

唔係
同朋友吹水

同朋友吹水都上連登咁唔專心嫁咩

關你l事

見你你咋
關你L事

屌你老母
我唔出聲啦仆街啦你

屌你地兩個 好好笑

開聲啦開聲鬧鳩佢啦

碌左個橙

我要當得巴狗咁撚🤤

鬧我啦得巴 最好錄音鬧先有神韻出到黎

撚啦撚啦
汪汪汪

汪汪汪

我都吠

碌左隻手入黎

做咩自暴自棄 唔好咁啦 呢個唔係得巴黎

掛住玩PS4 唔記得左你地

教我打gay

巧惡惡 巧驚呀媽咪